不如大家討論下，點解英國政府1841要打柒清政府，還原下史實

正視聽先，係清政府唔係中國。
我聽番黎就係清朝就封關鎖國，唔俾鬼佬做生意，所以英國對清朝有龐大貿易逆差，得鴉片可以大賣。
但係清政府驚英國佬鴉片食左佢本地鴉片煙市場，就燒尻英國佬d貨，仲打傷大使綁起手腳搞到人殘廢，所以英國佬就宣戰打柒清政府。